請唔好再捐錢畀物資隊

出黎發夢請直接捐物資畀前線！
首先好多謝物資隊幫手買物資
你哋唔單止出錢出力 仲要承受俾人沒收物資甚至俾人拉嘅風險同壓力

要裝備 要裝備 要裝備
裝備係前線最缺 亦都較易比狗沒收
所以最低風險係我哋幫自己全屋企人買一套裝備
（個人保護用途）
再係發夢時帶多一套畀前線
一到發夢現場就傳去前面
最好長期有人幫手企係後面唔同位置叫人捐/傳物資去前面
中間後面人數多過前線好多倍
所以每人帶多一套已經幫到好多！！！
就算中途俾狗截 得一套都易啲搵藉口解圍

一個人或者一team幾個人購買幾十/幾百套裝備
如果物資被沒收/手足被捕 大家心裡會十分難受

所以希望大家唔好只捐錢 要出埋一分力！
五金舖/運動用品店賣嘅裝係佢哋日常銷售嘅產品
可以合理出售 我哋個人用途都可以合理購買
需求大左 啲舖入多啲貨都好合理

我哋一齊出一分力好不好？

推！

推

Push